［廢中自白］係你地話我知雞蛋撞石牆唔一定死梗

身為一個三字頭既中坑，由細到大身邊既人個個都係抱住槍打出頭鳥，精人出口笨人出手既態度，明明係自撚私，仲要滿口歪理自覺係聰明，個個都話雞蛋撞石牆係戇鳩死撚梗，我呢種人永遠比人話係死蠢

由皇后碼頭菜園村到雨傘，我見證住香港無數社運都好似係失敗收場
本身呢幾年成家立室開始慢慢變得冷感，覺得做乜撚都冇用，香港冇哂希望

但係而加見到你地班後生個個為左香港付出，明知要坐監，明知要比人打，明明自己好驚，都要企出來，我終於明白到十年來既社運表面上係失敗，但最撚成功係播既種孕育出你班公民政治意識咁強既後生

突然間我覺得香港係有希望，原來而加既年青人唔再係自私當聰明，會為自己既家犧牲同付出，特別係立法會個晚，就算我當時好似好多人一樣唔明點解要衝，但睇親一齊走段片都喊，就算老土都要講，真係散發出人性最光輝既一面

雖然呀叔我而加年紀大，體力冇咁好之餘唔似以前咁冇負擔，但正正因為咁我更加覺得自己係欠左你地

原諒我已經冇力冇膽衝，只可以每次有遊行都出來企係你地後面做人肉布景板默默支持你地，另外平時返工一得閒就搵新聞post上reddit做下鍵戰，搵下圖同新聞片剪上youtube

經歷左呢一個月，心境好似少林足球班師兄弟咁熱血返哂來，而加場運動越拖越長，希望有心睇我post既你可以一齊保持住呢個熱血既心，亦都多謝連登所有巴絲，你地既努力一定唔會白費

成日諗住香港發生緊既事晚晚都訓唔到

大家真係好勇

加油

三字頭未使叫做阿叔啦
唔衝無所謂
各有各做

本身身體差，叫做呀伯都不為過
不過心境不老

多謝

哥哥 你所做嘅文宣已經好有用

推

仲可以幫手保護下連儂場
做下哨兵、車手、運物資
唔係衝先算付出嘅

支持樓主

如果香港有多D樓主咁既人就好

唔洗道歉，教好自己個仔、得閒出黎遊行已經好夠

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

我多謝你地先岩

如果香港往後既年青人都keep住好似你地咁，香港就真係有希望

明日大愚_弱智

我地會繼續努力，繼續行

Same , 80後

要咩片加字幕，我可以幫手整

同感

共勉之

隔離po 11樓

短片
推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

有冇人幫手做文字 scripting 先
中文又好英文都好

唔出力可以出錢

如果可以就去番reddit個po討論

我地課金比有需要既人/機構吧

今晚收工返去望望

Reddit方面少少個人意見，如果可以就盡量去r/HongKong以外既subreddit做野，因為r/hongkong 其實最多就係自己人

三字頭咁快叫阿叔
係人生中既壯年 其實呢刻最有體力跟經驗

由細到大身體都好差，係呢方面似呀叔

多謝你
其實有你地打氣同支持
真係好幸福
幫我地打咗一支強心針
我一定會堅持落去

前幾日整落既片，希望可以震奮下大家既心

樓主
每人都有自己崗位!

中坑表示同意
今次之後見到香港充滿希望

好感動

我係廢中2號
自問無能力去做前線...

所以唯有間中遊下車河，呢到去果到去
香港年青人，你地要加油唔好放棄

我廢中2號會一直係後面，支援你地

6月係我人生中，流得最多眼淚既一個月
呢D係感動既眼淚

你請得岩 香港輸左好多次
所以今次 要贏

我無嘢講

我作為廢老表示同意
影響下身邊既人做起
為不合作運動做好準備

講得好岩
以前個文化係個個怕槍打出頭鳥 無私行為反而會被笑 個個自私當醒目

依代人點解公民意識好左咁多，一來學歷高左 多左時間關心社會 二來教師 父母既公民意識好過再上一代

後生個班真係用血汗感染到好多人，係用行動證明比全世界睇真正既"愛港"係點樣，所以今次九龍遊行咁多中老年人出來

係，瞓唔着

點會係廢中，同我哋一樣，係香港人

中年人戰場

好撚痛苦，每隔一個鐘都醒一醒

以前喺公司啲同事講時事都唔出聲由佢地，今次真係忍唔住要出口講清楚

訓前 起身 食飯
要跑下步平衡返

+1

16年天琦被DQ最後仲坐埋監之後我成個人灰左，唔再睇時事新聞唔再講政治，係咁多位後生仔令我覺得又有返希望！我地要贏啊！

自由閪高唱自由歌
理撚得邊個笑鳩我

得閒課下金，立場蘋果民調，物資
咁就得

大家咁話 不撤不散